      ПРОЕКТ ЕЩЕ НЕ ЗАКОНЧЕН, А ЗНАЧИТ НЕ МОЖЕТ ВЫПОЛНЯТЬ ВСЕ ЗАДУМАННЫЕ ФУНКЦИИ.
Croatoan - приложение для удаленного администрирования компьютера, работающее в фоне.
========
Этот проект позиционируется как приложение для удаленного администрирования и контроля компьютера.
С помощью данной программы можно:
  
  -просматривать камеру, подключенную к удаленному компьютеру, в реальном времени(если имееется)
  
  -прослушиваение звука в реальном времени(если имеется микрофон)
  
  -включать,выключать удаленный компьютер
  
  -получать список файлов, скачивать, загружать и запускать файлы на удаленный компьютер
  
  -блокировать работу мыши на удаленном компьютере
  
  -и т.д.
  
Автор не несет никакой ответственности за использование программы не поназначению!
  
